# faq-filter
faq filter component w/ react

###### To do

- Requisição Ajax sem usar Jquery;
- Criar componente separado pra renderizar as perguntas;
- Deixar sugestão de pergunta funcional;
- Agradecimento/Feedback da sugestão;

[Ver sobre plugins de ES6+ do babel](http://babeljs.io/docs/plugins/)
